如果腦海入面，不停諗遺書內容....

近呢個月
個腦入面，不停諗遺書內容....
係咪開始唔正常

諗下仲有咩未做好話啦，加油

與其諗埋d無謂嘢
諗下點搞尻班狗好過啦下話

Bro! 洗唔洗傾下計！